Correr en línea con el balón
Dar un paso hacia el lado derecho del balón
Cruzar el pie izquierdo hacia el lado derecho del cuerpo
Continuar moviendo el pie izquierdo hacia afuera y al rededor del balón
Pasar el peso del cuerpo al pie izquierdo e inclinarse a la izquierda del balón
Continuar con el pie derecho, pateando el balón al lado derecho
